欅坂46暨日向坂46交流區第八十五回 日向坂46 紅白初出場

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。2019年12月31日，將於《第70回NHK紅白歌合戰》登台演出，為創團以來首次紅白出場。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 3rdシングル『こんなに好きになっちゃっていいの？』好評発売中!!!

日向坂46 4thシングル 2020年2月19日予定発売!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

kyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyunkyun

LM

キュンキュンキュンキュンどうして

竟然唔駛圖海就爆到po

不過頭先唱唱下有兩個cam man行過真係做乜鳩

上年欅仲慘

上年要播埋4k電視好多cam 影到好亂

9）除了46GRP,有什麼值得推薦？
有なおみく重使乜睇其他

棄推可恥

邊有=.="

音game準備又有新野抽

留名

最近欅po巴絲打多咗嘢講

石已用盡 大半係欅
Btw Risa連R都抽唔到 係咪咁難抽...

最近要小營運同多表演睇

紅白未睇

點解我10連4吓單抽廿幾次都係中得一張ssr

我都唔知....有人10連出4-5張ssr 我十連反而無
單抽中既機率仲高 chatroom撳綠/紫對話中得最多

留返抽着物啦

咩黎?新手儲左好耐石已經用左8899

抽唔到2倍SSR
唯一中個張都係本身有

3周年池 就係抽唔中平仔同理佐

姐喺新年和服版

我抽左50抽 SSR都無隻

玩左一個月左右 基本上都無
抽開日向 今次合同拍攝大半都係欅

Risa連R都唔見有

我抽左5張r，次次見回覆係理佐都興奮左一秒

10連合同拍攝 出全欅 R理佐都無張 仲係未所持

好慘不過我10連都冇ssr

差3周年平仔就所有色齊隊

最後10連都無出
打下石 睇下可唔可以單抽多幾次先

好搞笑我一張潮ssr都無但我有400個潮嘅開花匙

sr照開下花

我已經超出期望值 30抽6張

今晚忍痛課多pack
就快課咗10萬了

想要愛萌

4張日向有2張愛萌想要唔同mb多d

10000羊2吓10抽
之後單抽10吓乜都無
留返5000石等呢幾日

其實chatroom 簡個3個選項有無關係

新PO留名

平仔

好恐怖

我愛平手友梨奈呀屌

平手入晒戲咁

冇

今日場表演麻麻

Over咗

應該無

一般觀眾好易比佢嚇親

隻舞ok

但好明顯唔熟

小弟快手鳩整

係隔離post見到

唔會嚇親嘅 覺得on9啫

真心睇到尷 由其個下笑

笑果下真心癲

平仔真係好鐘意玩火

又喊又笑再喊，好驚呀
好恐怖⋯⋯

尋日先話佢練到壞左原來係真
平仔要保重

我覺得佢好緊張
好似斷左條線

平手

都係2017年紅白不協和音好睇好多

再跳多次17版又會好多人入院

等睇東蛋完整版

紅白個不協和音真係好鬼恐怖，佢個聲喊叫真係

我係欅狗啊hi

岩岩保乃係咪摸平仔個頭

又黎

完場個時既尾shot

陰公，跳一次元氣大損咁

連跳左幾日，跳死平仔

係咪又要變禁曲

運營想點? 平手唔掂咪出聲lo...比佢休兩單喇

尾關？

係有人話佢跌低咗

Wanna cry

新年快樂

新春池大家抽到咩

新春個d咁靚既

課金

彩花

我課親金都得保底
而且d運2倍up應該用哂

課金新春池出左4張平仔SR俾我
點解唔係三周年出

得返d卷可以抽
三周年你地唔係抽到可以直接換咩

我仲差100抽

又要課金啦

二期上喇...再咁落去個團玩撚完

營運覆咗報紙話平手只係跳到攰得滯 冇咩事

CDTV又有日向

光B C黑羊

好Q

理佐抱飛佢好得意
臨尾攬小林都係

又諗起今泉話佢咁矮好難做C 而佢都係好想企C

呢個連埋上次個個一齊錄架？

好似小剛打蟻王咁

初ガツオ

日向 啪啪啪

光妹handle得算幾好，爆發力始終無平手咁強

平仔又起返身同保乃玩
原來黑裙後面既裙擺有彼岸花，好有質感

保乃cute

光b 同理佐

如果我知我40抽先中⼀張ssr
我一定收返起張10000yen唔撚課了

有簽名卡.gun

簽名係隨機

打咗咁耐一張簽名卡都無

仲以為係開花就會有
新手

平手燃燒生命咁跳

官方機率係十張ssr入面會出1張簽名卡

我三十幾張ssr 1張簽名卡都無

僅供參考

係，佢兩個好熟啊依家

邊場表演有着黑裙

你唔cap圖我都睇唔到
c嘅氣場一跳得激，太家都跳得好落力。

今次首歌畀出嚟嘅情緒唔通咗，
保乃同平手嘅僕は嫌だ明顯有夾過，
多咗份由軟弱欲爬返上峰頂嘅感覺，
就好似聽緊心靈已經好攰嘅勇氣巴講
：我想守護好我嘅香港
未試過聽不協和音聽到個心寒咗，
真係好撚正啊
邊個話唔好睇架

正當我諗住平手大師兄返咗嚟，點知又頂唔順，呢下真係有啲心痛
平時佢跳個演唱會體能都無問題，大師兄係真返咗嚟，入戲入到黐咗線，用曬真氣

晨早
にぶちゃん～

哭腔嗌僕は嫌だ個度我以為平手堅頂唔浦真喊
跟住之後跳爆發個度fing得勁到

真係好似冇中過日向SSR

玩到棄game嗰日都唔會出推

有埋張hinano終於齊黃隊五張都加分卡

除左首刷刷到中為止
唔係推既 同一個mb係咁出...

首抽練毅力
本身已經非洲
難得中SSR又唔出推

我一開始睇教學仲話首刷刷到2ssr先開.....首刷中到推ssr就開啦
你地寧願用推既sr開花 定 唔係推既ssr

如果2ssr又要有推真係唔知刷到幾時
我就唔貪了（其實懶）
我簡推嘅開花sr
玩game玩得廢 又唔求高分 勁技能嗰啲

未夠key升にぶちゃん

光仔：十單C

にぶちゃん差joyful love同一專嗰張
好想要

保乃失魂咁嗌都幾好，不過佢突然變返激烈跳舞依下有啲急

情緒太激動嗰陣真係會喊到笑出黎
所以先見到佢喊住咁叫僕は嫌だ
但係又狂笑
最後仲過呼吸
今次勉強叫做無事終了
紅白不協和音對mb黎講真係陰影黎
真係唔好再要佢地唱

打左幾場就緊急維護 清唔切體呀屌你

淨係想要好花同bubu

我有好花 可唔可以交換

あけおめ

我抽到兩張お寿司

浪費晒D石係雙倍SSR度

有人有個推論話呢次不協和音，平仔有帶表演黑羊既情緒入，所以今次係哭腔之後放縱邪笑，個論幾有趣，可以聽下既，因為幾首歌個意境係順

黑羊>轉角>Ambivalent/黑羊>不協和音

即係黑羊發出不協和音
好似香港人一樣，被針對都要反抗
一陣見

btw 大陸個con好似搞到咁見寫咩1月5有野公佈

係咪公布九單咋如果真係大陸con棄欅了

隻game 又做乜
想打下機都唔得

lm

諗住50% event bonus 清下easy

點知黎個surprise bonus 成200%

嘩屌

CLS 80抽剩係中咗兩張お寿司

等緊vol.2 抽禾ペー

好想知平手同保乃最尾嗰到講咗咩

隻game係儲咭驚唔係陰驚

lm等唇語大師
(唔知點解覺得個嘴型似ごめんなさい

我都覺，跟住友香同保乃都揸到佢實一實，係唔係無鏡頭影到佢無力暈低

玩音驚去機舖算啦

佢都無暈點影 好似係因為甩咗耳返所以say sorry

會唔會係啊～甩耳返都say sorry

佢應該係無力，睇口型似係ありがとうございました?

呢句好似make sense 啲
其實可能係好似平時表演完咁 講返句多謝

佢廁撚黎 唔會棄架 比盡都係係咁加姐

你一開始都load完先入去既
你簡咩都唔會影響到你中咩
放心

姐係要跳到入廠等人黎救先醒得返?

其實係
好地地講咩sorry

4k機位角度片尾影到佢無力企，cap唔到gif

好似係講多謝⋯臨尾捉膊頭同手個度好warm

不過今日見唔少補充都係話佢跳到腳軟，但趕住交場要撤走，所以mb集體托佢走

等一眾基路亞救佢

揀咩都唔影響，我連選項都揀唔到就彈app
但SSR SR R都出過，所以由你click 個下就確定左抽咩

我剩係知 入去個下要Load一load呢 就一定係新卡既
但係咩卡呢 就真係聽天尤命喇

起橋

成日都中舊卡，應受唔到

我都係10張中1張ssr姐

中好過唔中

十張中一張SR
好想棄game

爽

Normal打哂fc既石 宜家無得儲石抽

我都係打曬先有最後果2500石

唔係送左2020可石咩

琴日抽左40抽先中一隻副隊，重要課埋金

唔好課呀CHING
仆街營運黎架

新春卷抽哂未

所有野抽曬啦

個新活動入無咁熱門既區真係輕鬆好多
上次入平仔區打到想死

守屋茜大力到
守守守護平手

點仆街法
見twitter吹到話神營運啵

呢張好有feel

你哋唔課，老婆們就會餓死，少資源

にぶちゃん ひなの
ひなの仲要係一專版

搶我ひなの

活動d人點解咁快成百幾萬分

已棄game 見有野送入返去抽

今次個分咁易打

人哋都冇停手過

我都係棄咗驚入返去抽
但一張菜菜SSR都唔中

因為我抽唔到

傻啦 營運都唔知分返幾多比種子花啦
到最後幾多係佢地mb自己落袋真係冇人知
我寧願剩係比仆街種子花賺了

原來營運同種子花又分開
咁你點知app嘅錢係直接畀營運定種子花

兩個friend到，平手新寵

fans當佢男人咁睇

佢同柿崎去水族館個次跟本就係拍緊拖

又多兩件日本偽人同港人為敵，請大家抵制封殺兩件畜牲

就嚟到欅坂

守屋麗奈 二十歳のお誕生日おめでとう

係唔係影張相咋，日本人就算知香港依場運動都未必會知成龍嘅政治立場

過多一兩年仲入到團咩，入到都唔夠啲後生嚟二期生都有幾年時間升人氣，練舞，佢一入去要人哋依個歲數由零開始，何苦呢～

放過個女仔啦

真但又想睇佢

放過佢 比佢嫁咗比我算啦

呢到仲有冇人會推自己個名

食藥啦on9

洗唔洗咁多人打壓我

緊係分開啦 唔同公司黎
音驚營運叫akatsuki
種子花呢啲on9公司識撚寫game咩
都係搵人地整架姐
不過佢d錢點計都好 有一part錢點都要比返akatsuki既

打一個鐘都有1萬分

我都同架仔換過 但換親都唔係比自己的

d飯好神奇架
已經FF到人地唔係女仔黎

乃個次有冇人講?
真心問 外國藝人都計?

屌見到你PO野又見到係守屋 以為守屋茜生日= =

佢地一定知呢單野 但唔會知藝人個D野囉= =
鬼識分咩佢地 又唔係關佢地事(姐係咁講)

支持未

fans先知姐 不過果個post爭議點係同成蟲影相

係，欣賞成龍以前拍嘅功夫片同唔認同成龍嘅政治立場係兩回事。影張相唔代表啲咩。又唔係喺tvb演員撐警會影相

外國人做到淺黃識自己諗嘢已經好好，好難做到深黃，除非佢畀中國人屌過老母

我寧願唔支持等佢哋早啲死心
少女青春

咁樣一對比，你哋好正常

土生做乜嘢

302號房

入家入去投票，碌到下面click入去投

明明係個靚仔，但就成日做埋啲騎呢奇怪嘢。友香同小池係咪就係鐘意土生呢點

投左比日向希望揮低乃

欅個票數

46啲營運做野唔用腦的

我

你抵的

屌 人地對香港咩都唔知剩係知成龍緊係會同佢影相啦
日本人對香港既印象就係警察故事個陣既香港= =
個個日本人剩係講得出成龍係香港人

我地不嬲都好正常
比起台仔同架仔

鬼叫成龍係一個演英雄既人渣咩

聽話有d 㗎妹追開J家再追平手，即係當左平仔係J家仔咁追

平手係型嘅，自己攞嚟

睇下以前

咁樣開得驚未？

歐到......

係你嘅推咪開得

打ranking又係好難
正月個9個都係屋企打機

音驚資訊 大家可參考

打緊邊個區

なーこちゃん
點打都好快跌過300

單抽反而唔中風

單抽好似真係易中少少

連續兩場300% bonus

右邊嗰行，欅坂多數佔下游。
啲人話箱推欅坂，其實某程度上都係推緊平手嘅精湛表演。你話平手一畢業會點算

頂.....risa我R都出唔到

我8-9成ssr係單抽 當然係單抽好多次

真係比張R我 明明pick up機率高都出其他...

成年無出新單，得幾個演唱會經同紅白上到新聞
營運垃圾到

已經唔關有無出單事，有出單都係咁,而係欅坂成員都要有機會或者自己爭取機會去展現個人魅力。一係就營運換c(其實都好難換，平手咁勁)，一係就成員多啲展現自己嘅特色。
如果唔係平手畢業之時就係欅坂面臨衰落之時。之前森田光代c，再睇下營運諗住點。但係成員都要努力先得架

打緊小坂 玩緊命
暫時貼住300條線

Hea衝event

搵隻game同人氣掛勾

Hea打都30位

#260位巴打都係hea打
你多人成倍分咁滯
30位唔出奇啦

今朝連出3場+300%場送左35000分俾我

然後睇利物浦就打左11萬分番黎

呢d都係今年影架唔洗睇以前wor

唔知平仔考唔考到大學呢

搭車狂打都係197咋

Wa diu

我估就無，佢讀書好似好渣

貪得意換一張就出

最慘既係 大家好似食大鑊飯咁 做又36 唔做又36
得個班1期前排去不斷做
1期後排個D係村外節目影都唔見下
就快2期都上得多過佢地喇

搵其他人做C
莫講營運肯唔肯
都要班飯做下野先得既
一味係咁問平手呢平手去左邊
冇平手唔睇了 平手最高咁
邊有其他人做到C架
仲未計更衣室毒瘤呢

咁緊係架啦一睇D隊都知咩料子啦下話

一期有啲真係唔得

我見中國推平手嗰啲其實都希望平手可以停c先，一嚟休息一嚟為欅坂延續落去。（sorry唔識日文，淨係睇中國同台灣嗰邊），平手唔c其實都ok
但係營運其實都好難搵到適合做c嘅人，因為首歌嘅風格一定要配合c嘅作風，以乃木坂為嚟，飛島白石西野橋本c嘅歌都同c人物頗夾。但個平手太勁太出了～
一期嚟講，最有特出作風又適合欅嘅就得risa---得體、高冷、與世無爭嘅感覺，不過佢本人好似唔想做c。最有實力就小林---舞功高，個人作風就真係要本身欅迷小林推先知，村外人睇外表好難睇得出。佢哋c都得，不過一定要官方再推多啲佢哋囉
（鈴本隱咗形，唔計）

二期有啲期待森田光嘅作風，好似都差唔多有初形了

更衣室素瘤係邊個

參考都要架

山崎天同藤吉夏鈴就等待中

松平仲低過織田同井口

班架仔正月係咪有假放

CLS 班架仔係不停咁打 活動分高到呢

點解唔會

其實點解

可能我個人唔好
不過想睇下佢同長沢鬥騰雞，兩個幾似

等待個人特色更特出，佢哋都係有啲欅feel

打到手指攰想抖下連出4次加分真係會死人

有冇假D架仔都係咁衝的
佢地好似唔撚洗做咁

架仔都知咩事啦
其實個個都想叫佢休息
但可惜佢一出黎大家都係真香 咁都冇計架

其實67單都係代C 但一比較之下代C又係比平手比下去
咁其實真係唔洗玩的= =

換啦，仲代乜鬼，咁樣只會沒完沒了

你知我知單眼佬都知
但係營運唔撚知呀嘛

手足咁搞笑嘅諗唔到攞邊句對白答你

二期真係好識做人
平仔

營運知要轉既話
一早4單5單就換左c
比盡6單個陣就比今泉上啦
你又要人地做c
又唔洗人地出音番
做c做到剩係放係到咁

班撚樣放到星期一呀屌

會員上村莉菜生日快樂

梗係，今次表演咁出色，我係二期都當佢神咁拜，想同佢影相

我覺得如果當年今泉個出勤率高d
真係唔係無機會⋯營運俾咁多solo佢，根本睇重佢多過林妹妹⋯但佢個期缺席率高真係造就佢畢業呢個結果

不過就係因為平手同今泉倒下，先令捱得既林妹妹地位升到上黎

乜唔係俾毒瘤逼走架咩

想問好耐 點解栗子收咗皮
好鍾意睇佢跳舞 回坑無耐就發現佢潜咗

成日都話有毒瘤 其實係邊個

隊長

菜b生日無人理

可唔可以講下毒瘤做過啲咩逼人走 利申新手

你睇我幾準時幾有菜b心

@上村莉菜

叫你呀毒瘤

傳聞好似係四個定唔知五個反鎖佢入更衣室

係囉，傳聞唔係好返之後繼續俾人恰，搞到退團咩

我覺得係唔上今泉c，先畀咁多solo佢
純個人猜測

五個毒瘤仲未畢業

傳聞有五個

但係仲同成員玩得好friend,唔知係扮定點

我聽講係4個嘅

我記得嗰幾個係啲fans攞動畫圖嘅髮型嚟估，所以都未必真

今泉當年係病所以先休業
佢個陣復出瘦到一個點
佢復出之後5單6單都有出現
唔係因為佢缺席多搞到畢業
係佢病左所以休業再畢業
個陣Pon同今泉係WCenter咁一齊出 除左今泉有Solo之外

新手 啱啱中毒
唔會係渡邉理佐掛

對

想捧先會比solo佢既
你見3個solo既都係營運強推黎
事實證明佢地強推得好既
不過chur到2個走1個半死咁

無佢，不過成件都唔知真定假

冬優花
石森
d打
佐藤詩織
加鈴本美愉

睇你信唔信文春搵今泉屋企人問

文春係就係仆街左d
但佢報既都係真個下恐怖

文春炮中親都好傷 唔係大top真係可以準備畢業

咁fd點會不和牙 又屈菜b

早知d人咁癲就唔打梨榜 打其他mb

今泉返嚟見平手江山穩固，再加欺凌事件，都無意發展。佢出到材外之後都唔希望用元欅坂今泉嘅稱呼
佢

物是人非

女人嘅嘢，其實有時都真係幾恐怖

睇翻keyabingo封信

講咩，唔記得

佢6單都有嘗試既 但可惜
其實正常都唔會想背負住以前既野
下下都提住以前做IDOL既野
都真係幾痛苦下

你搞到我諗返起自己啲傷心事

咁志田走又有冇內幕定真係衰摟仔

同risa偷情

我睇嘅ver係換走你老婆加返搜屋西落去

SOR 有咩同小妹講

呢個就一定係呢單既

但上面4個係Sure左先既
一講毒瘤就一定係佢地

平手四天王個朵就係咁來

織田拍拖都無事啦 井口都係停工姐....

提以前咁痛苦，都未同人提過，都真係唔識講，亦唔想講。帶入棺材

我睇嘅係有尾関同織田

係

好似話自己考慮咗一段時間，係真係唔想做。

佢都係停左一排
之後搵到自己想做既野
所以走左

odanana唔會
佢中立的
尾關唔知

佢兩個睇落好女仔嚟，唔似係

上面講d打即係邊個get唔到

dani?

吹D打既上村

上面位ching好風趣地講小號講成係d打

原來係咁

真係人不可犯相

我一開始仲心諗係唔係leader

都係傳聞既姐
信唔信由得你自己

你get嘢有無咁茶煲啊

就係覺得get錯所以問清楚

我真係好風趣呢

呢個啱既
信不信由你
台仔同架仔就一定唔信架喇

ching咁風趣 miho實冧死

佢想扮若林但失敗

點解隻驚玩過既歌都成日要download

有時D歌會中Focus 所以要再dl過

每隔幾個post就會講返呢件事

係.....但down極電話都仲有位咁

感覺佢好似最大save得30首歌咁
有啲歌前兩日先玩完 1round返黎再玩就要down過

但係手機明明重有十幾GB位

我都覺得似
通常最近冇玩過既歌就要down過

下
欅坂十大歷史事件之一啦

希望佢出個option可以down full package

坂道d驚好多都咁 下下要down成gb

我就係禁撚左 手機馬撚上比欅奇蹟食曬D位

手機驚棄剩uniair 大把位比佢食

我手機得64GB

我都64GB
但隻音驚喺iPhone storage顯示得幾百mb 真定假

點解夏鈴可以咁cute

唔信咩佢哋，話晒都文春喎

上次仲有心力打上前100
今次打咗半日已經feel到好有距離
星期六仲有半日唔得閒

傻豬，咁多歌做唔到fullpackage的，咁多條高清片，會食晒你幾極ROM。Minecraft依類就有得full package,啲地圖主要都係用數式公式解個地圖出嚟。

點睇我都係人畜無害嘅小動物
點會逼走成員 咪屈我thx

老女人啦重小動物=.=

佢病咪缺席率高囉？咁講無衝突呀

笑左
兩岸死忠佢日覺得佢地係好女仔好團結嘛，不過我見佢地信既都專針對冬優花，幾現實

我懷疑過其實有無文春講既咁嚴重，即係玩到鎖房個d，但言語衝突就應該有

文靜女仔group 基本上仲煩膠過會講出口個d八婆

假設佢地傾野有成4，5個女仔講同一番言論用多數派打壓今泉提既意見，已經對今泉造成傷害啦

尤其今泉缺勤率咁高，佢應該除左同個別幾個mb熟小小之外，其他都係陌生同事咁⋯⋯但佢休業咁耐返黎就個個都好似同對方好fd，建立左個圈咁，而佢就未適應同融入返入去⋯講句野都無牙力

覺得佢早走早著非常好
七單擺明就有暗串佢地團既人際小事關係圈問題

唔識2期岩岩欅寫先睇到

hono好女仔

呢個pool差光B同梨加就齊 我真係好想要光B
我啲台灣飯frd笑鳩我到今日仲抽緊呢到

友香重覆左

我唔要risa呀 唔好比我抽到呀 燈下先

通常咁講就會如你所願 唔出

上面咁多人講返泉妹 幾時講下鈴本
有google過但其實我唔太明白發生乜事佢深潜
回坑唔太耐 補返早期欅寫同bingo好鍾意栗子
其實都鍾意oda 但自己拎嚟衰，唉
志田

禾栗

其實都預左愈推愈難中
玩開紫團音驚 呢隻算易中ssr啦

隔離坂隻音驚太辣殺 玩左一陣就頂唔順
個UI好似5, 6年前啲驚咁

應該跟以前akb d音驚做 唔改下介面好快898
坂道既驚得返uniair係最搵錢 見有個表 其他驚益利下跌緊

假啦 佢堆野計左落其他個到

傻啦 啲人好撚on9架
死都唔撚信架真係

松村都有人信佢比人呃啦

深潛原因 冇人知
剩係知佢係咁射波姐
佢話要出blog講左成個幾月都冇出到

傳就話佢去左留學
同埋欅內部風氣問題所以唔上水（？）
基本上都係等官方或者文春再報先知咩事

我打死都唔信呢團會冇欺凌喇
團結呢樣野 3單前或者有 打後喇喎就真係好難講喇

冬優花本來人氣唔高 比人針都唔出奇
石森以外 其餘既人氣都好過佢咁多

今泉同啲打本來fd過打band
之前都一直有出現下係大家啲blog到
後來休業前已經一張相都冇出現過
你話成件事係咪真係咁橋呢
咁就真係自己諗喇

不過講真 佢地就算唔杯人都好
佢地剩係係到食資源就已經唔撚得啦

嘩 笑話 唔撚係人氣mb 佢一早踢左啦

呢張圖又幾正啵

咁佢又真係靚ge
不過完全冇諗過主動去推自己
又係成年都唔更blog 個啲人

老實說話 邊有可能成團都咁fd
以前仲讀緊中學嘅時候都唔會同成班都好fd啦
仲有一兩個睇唔順眼
台仔真係太天真

快手搵條仔埋單啦

見得多女仔表面好fd
暗中係咁講對方壞話

一個人好定壞都會有壞話比人講得 尤其女人用口做野更加多是非

係腦婆既 就算d人勁10倍都要打落去

交比我教訓下佢

松平真係無人打
超過一日無打都無跌排名

我真心唔覺得個blog有出合照就係朋友
咁諗太天真，之後連post 都唔post 只係更大鑊

我之前睇過米谷個畢業訪問，佢話欅共17之後氣氛唔同左，對於佢同今泉呢d無參加既人基本上同其他人變左無乜共同話題，個班女仔好似日日high爆咁提欅共，所以佢兩個反而多左講野熟左

可能欅共之後，個班女仔就確立晒朋友圈同成就感⋯如果講咩團魂個時應該有左，不過個團魂只出現係有參加個班度⋯

所以我就覺得今泉往後要提個人意見，如果佢地有人唔buy,就會變左黑羊打白羊咁⋯

你覺得五人組白食資源者，個五人組可能調轉返覺得今泉白食呢？

咁正，我都去刷先

50名都係25萬分左右

佢都會因為團內風氣？仲有對手？

唔知點解，我有小小覺到係關營運事，可能係關佢入唔到選拔/織田要雪？或者之前傳跟蹤佢個d厄介問題未完？

係咪聽日公佈上海live詳情？
沙士呀咪搞送中live啦

還我9單

希望係關於9單啦

我要9單

除咗我全世界都中田村保乃

1月5號話有野講既唔係條大陸佬咩？
點會公佈9單？

係，新聞出咗仲入到選拔，話多謝大家畀機會我，依家人氣都仲係唔錯

跳舞都無力，依個明顯係食大鑊飯
我就一直唔係覺得佢好靚普通囉

去上海嘅舉手

未宣佈九單前，好耐以前早就已經開始唔出聲 唔畀反應 唔去活動。平手化咁嘅樣。佢係唯一一個無乜內幕消息嘅人。

斷咗

好撚嘢最後岀咗三張松平一張775
天醬同大小姐係一單 1pack石岀得張新常註畀我 好嘢

就算上節目出活動，即使成員之間嘅氣氛係扮出嚟，欅嘅融洽氣氛都無其他團咁好。成員之間唔夾就一定有，就要睇成員肯唔肯互相磨合大家，同埋有個人帶大家。

我記得平手喺米谷宣布畢業嗰演唱會到喊咗，唔知係傷心而喊定自責團內氣氛係因為自己而定型(平手四大天王，今泉插唔到嘴)。我依個都係嗰陣亂咁估

唔知係真話定講行話啦，二期入咗嚟之後，好多一期生都話團內氣氛好咗好好多，唔同咗。
不過我估一過得耐應該都會回復原狀

四大天王

雖然香B真係盡心盡力做隊長
但如果松田係一期生同做隊長
可能情況會好好多

營運遲早都要搏下其他人做C
唔通平手一畢業就解散咩

追咗成年，欅po啲topic永遠都會重覆
仲要唔講依啲無人上水

咁又唔出單 日向個邊都要1月中先有野睇下
唔講依 真係無野講

其實一向都冇人講野

如果唔講依種話題真係無咩人理

條裙

走晒去奶木坂個po

幾靚

real

依到保乃解開咗件外套

胸前有鐵鏈有嗰件
另外嗰件同內材差唔多款，好似做佢嘅士兵咁

哇，條裙detail到
原來個個都有彼岸花
仲以為淨係平手後面有朵紅色
連服裝部都咁有諗法
營運就淨係識送班女去大陸開live食沙士都唔出九單

但係彼岸花喺日本象徵唔古祥，喺中華地區更加係拜山先見到，就咁放落件衫到…睇你迷唔迷信

呢加前100已經60幾萬
點追

營運出名production ok
啲外套靚到呢

話6月中後
係咪想賺奧運無得開巡演既數呀？

蔓珠莎華喎，好多動漫都落，架仔應該好鍾意呢類元素野

又話五個既，又變返四大天王

呢四個係確定仲有一個有爭議性

士生

四天王不嬲都係有五個人

一年出一隻single 一年先搞幾場live 邊有野講 咁上下啦

得2期睇得出係真FD 1期成班圍晒爐小圈子 以前邊有氣氛可言

前100個分係我既double

前幾日無睇時間原來咁短
第一日無打過第二日hea打咗少少先知聽日完
尋日用咗成日打到500幾位
對上嗰次50萬左右就已經前100
今次睇怕要多過70萬

老實講又唔係重課又唔飲野回體打既話 無咩可能上到頭100
我仲要打小坂呢個激戰區

每隻水得返5 6支
如果我推小坂我唸我入1000就算
我呢加miho嗰邊都已經打到手軟

本地live都應付唔掂，啲飛抽到買六合彩咁
好心就咪搞咁多野啦

上次衝梨加排名 靠升級同自然回體可以打入top50
今次就唔得啦

搞多啲本地live先啦，成個團都未成熟

今次輸架仔放假

黃水仲有三十幾支
淨係靠自然回體打 要較鬧鐘半夜爬番起身繼續打
下次考慮下轉打美玖同愛萌

我下次打nibu算
好似好打啲
今朝成12點先醒身晏就又要出去做野啱啱先開始有時間打

係咁計架？

動漫梗嚟

咁撚勁點跟

寵物小精靈

媽媽與她的女兒

nibu

我顏飯黎嫁咋 攰L到

識打一定打頭10

拎不到獎不如拎D時間抖下好過

我今次應該拎唔到前50

d人再咁癲 下次都唔想打梨前50了

.gun

好姊妹

點解可以打到咁高分

145%加成
重課大佬

加成點黎

活動卡

新春?
要持有定要放入team

抽到就有 開花越多會越再加得多

好似每有一張新春就加10%分

持有就得 開唒花每張20%加成

2張得22%.....有百幾%咪即係

唔好問 係重課人士

我唔係重課 只係千幾港紙
未中想要既mb

大佬出現

個人淺見
打短時長既歌 盡量fc上ss
然後就靠肝了

前提係你要有百幾%加成先
我event最前列へ夠可以穩上ss
不過得30%卡住左係小坂區250位條線度唔上唔落

咁抽加成就好基本既
如果唔係抽咁多加成
真係打黎都哂氣

幾日朝早5點打都連刷幾場200% 特別場

第一次見不過我打緊首fc唔到嘅

打到就死
放1500個item得1場200

距離前50重有30萬 放棄

唔識寫下星期又攪催眠術

2020繼續垃圾企画

屌我盲啦就黎
cls早知唔訓覺

駁唔到

重重覆覆，有無新意，
其他團都會改少少
不過期待二期被催眼

瞓前75 瞓後150
.追

Cls d 架仔係咪24小時不眠不休咁玩

趕車

top100

我打到52萬分攞多250石就轉左去miku個區汁多200石
最後應該小坂200名左右 miku 5000內

頭兩日無打

第一次打event,通常集計幾耐？

想講我掛住打penlight無睇時間11點半先走去放

上次好似4點左右公布

Btw你一日打左60萬分都幾痴線

尋晚打到隻眼睇野矇曬

325 次

呢首真係刷penlight神首
又簡單又短
不過我藍隊未夠加分上唔到ss

我上次都未升藍隊上次係打音樂室刷
今次升好咗打未熟拎penlight打音樂室拎分好夾

仲追擊緊

最無人打既mb

慘 好在今次無總計數俾人睇

一個鐘比人追10萬

好慘

慘

Hea到兩日無打都一直係50位內

今晚睇完日會可以好好地瞓

補圖

但係佢blog啲相其實又唔差

短髮正能到想狗衝

終於可以訓番個好覺

好快又新event

同佢有個共通點
都係咁鍾意藤吉夏鈴

CLS 勁撚到癲

痴線佬

影山

個個音驚巨

欅坂好多剪短髮都靚咗，
井上 森田 理佐 土生
欅坂最多短髮

係唔係踢埋個奧運足球比賽先返嚟

好想睇佢返黎同hinano交流

Hinano 入團個陣影山係咪已經走咗？

好想同佢談戀愛

我都想

佢心入面已經有我 容納唔到其他人

全部都躝啦

影山好似6月已經去讀書 hinano係12月左右入團

第2張真係仙撚到on9 我戀愛了

美玖又關你事

美玖咁可愛有咩可能唔心動

係咪幾個人玩同一個acc喳

新pool 80抽中左みく但係唔中なお
說好的なおみく呢
btw中多左張にぶちゃん簽

佢做到多人同時上線？
一係手足搵個返唔同更嘅一齊玩

日本有冇打機工作室

搵幾個人share課金仲可以課少啲

企開d啦

中意左なーこちゃん點算好

中意到連佐藤mail都cut左了。。。

係咪無限課金+本身佢地放連假 咁癲

禾ぺ

點解鐘意咗

土田一玩佢就好好笑

搵平手學好過
單手側手翻都識

好中意土田幫佢配音個環節
但係禾梨上次投訴完之後就冇咁玩過了

首先要見到佢

點解有澤部

下單長沢C

2020解散！

迫害小池，已經連選拔都無

呢個髮型靚左

中!

真
之前個髮型勁有泡菜feel

有心整死個團所以搵定個占卜師幫飯打定底

黑羊告別單

條友其實係咪講緊家陣既欅

Risa 真係好正但係眼珠成日喺到轉

騎住象

又係個條on9催眠師

全部人都係扮出黎

又玩占卜

月頭應該占卜多

掛住玩uni aIr

完左2van比我訓返覺先
聽朝上機前先繼續

睇けやかけ之後就中意左越睇耐左就唔多想握佐藤
齊藤開頭想握 睇後少少都係不了

反而なーこちゃん又識煮野食又好似幾玩得幾正

雖然佢mail除左食 リボン之外就乜都冇
但勝左夠多 又親民

呢個占卜師幾好笑

睇過菅田對佢
笑死

Btw 下集夏鈴

反正都拍左跳泳池同砂塵放埋出嚟先解散好唔好

比二期我

大胃王+土田生日會劏魚嗰到真係超好笑
消極加棒讀好QQ所以我都加推咗
但我有時覺得佢個臥蠶太明顯好似用泥膠癡上去咁 有少少怪 不過性格可愛我係仔嘅話會勁鐘意呢type女仔

光B勁Q有無睇早幾集欅寫
鬼屋嗰到好叻女超可愛
抽呢張我抽咗百五抽先中

早幾集？扮海盜個度 幾搞笑
得返一日抽

遲下會唔會推埋松平璃子，兩個一模一樣

唔好侮辱禾なーこ得唔得

佢兩個friend過夾band
,遲下飛起泥膠

我抽咗百二下都未中
搞到我唔知追唔追好

好想中hono

hono我反而抽中
btw隻game喺咪自己推就唔會抽中

咁又未必嘅
除左新春嗰張未出之外，禾ペー啲卡全齊
希望唔會燈死自己

渡邉理差一張碎玻璃

制服卡pick up嗰陣抽唔中，之後應該都 ......

通常咁就會中
我張kyu miho係抽joyful love嗰時出

潮係咪part-time做傳銷
點解可以有咁多騎呢嘢

佢轉緊身嗰陣，未拎到法寶出黎我已經開始笑出聲

聽佢講唔停又好興奮咁講
聽唔明都笑死

之前節目好似都有話潮講野流暢又有point, 可以一直講野講唔停
同埋把聲又幾好聽

可以唔冷場咁講嘢 講嘢有條理版嘅井口

後空翻難好多

不過想知平手係點樣喺大脾上面側翻

企完第一排之後連選拔都無

其實空翻唔係唔用手推既咩 用手推既唔係後手翻咩
定日本清一色叫空翻

呢個企劃好悶wo....

睇親啲節目有催眠環節都跳過唔睇

白麻畢業小妹都唔想做人了

小妹都唔做了

睇黎好快係日向既時代

富士急！
打完活動發現仲有2500石 第百五抽中咗佢啦
只係隔離pool抽咗100抽都係無佢同梨加

松平份人好蠢開頭見到167邊諗到佢份人咁搞笑
對佢印象最深係讀書好蠢同埋外景配對飛咗三條女
自信又蠢嗰到我諗起今泉
因為音game抽咗三張佢嘅和服 暫時有些少陰影不過係幾搞笑 我有佢咁高就爽

個時未睇到 宜家欅寫追到最新 土田扮梨加好好笑
新春4張3張係2期....老實講觀望中 富士急d鬼好慘

留石抽新春vol2

Vol2應該唔同mb

第一次出簽名

vol.2咪出埋剩低嗰一半mb

如果梨加係vol.1池就好啦

會唔會好似隔離音驚咁出個vol3 抽哂全部mb

目前未見有過

原來會出vol.2
我all in 晒d石抽光b添
如果出み一ぱ 又要課金了

目前除左focus池之外都會出全mb
睇分2批定3批

所以手足你可以準備課金啦

睇黎都要
光B已經抽唔到
如果連み一ぱ都抽唔到 我hea玩算

唔中Risa
2倍up燒哂d石

差唔多1個月就出1批新卡
唔忍手唔課金邊有可以追得齊 輕鬆玩啦

新年個set好抵課

就快課到10萬yen

你岩，佢地學個個係後手翻，一開始聽話要學空翻，仲以為要俾條威也佢地學，學空翻應該無可能係個廠度學，希望佢地出外景有真空翻，定小林其實只係想學後手翻

其實依家平手自己一個單手翻其實反而易左，唔洗就人

平手同ねる個個大脾翻其實又難又麻煩，效果又未必好，錄拍都還好，live都都幾易衰

每次翻之前ねる就要企定係橫路線既位同腿擘開，之後要無影櫈咁等平手捉住佢大脾翻過去，但因為重心問題，ねる只可以微曲個大腿出黎，個位其實幾窄，仲要個大腿有條裙係面遮左，平手打個時應該係斜既，所以ねる會出手stand by睇下佢打唔打到⋯但問題係平手打之前，土生仲有扯佢隻手向前既動作，所以一方面要一路跟首歌節奏前進，一路靠平手自己睇位就手位打過去

不過見到平手原來識單手翻，咁其實都明點解佢夠膽同ねる練套呢個翻

我諗依家唔玩大脾翻一係就同做樁個mb未練熟（係咪松田？）一係就身型唔岩，唔夠力之類既問題⋯

小癲

開服到呢加10萬
開服嗰時有個1萬yen嘅set有3次都買曬
之後每一個pool都1萬多啲
差唔多啦

我都課咗9萬円
遲下連栗子都無埋我應該無乜要課，平仔又小出卡

課咗更加抽唔中碎玻璃渡邉理

試過課左出保底 就怕左
原來新春限定去到14號 今日係3十連送一回完

你想抽邊個送個一回不如送石都冇ssr

我想抽risa 唔知點解連R Sr都好難出其他mb反而樣樣都出d

開ser玩到而家，都未有葵sr/ssr....

個大陸閪又話有野宣佈
想問宣佈左去邊

有d野就係咁邪

中咗肺炎

紀錄片出完到白麻畢，人血饅頭到呢

高就唔搞笑，絲打咩概念

點解突然多咗理推btw渡邉理佐係我老公

富士急鬼屋唔恐怖，海泮公園嗰啲恐怖好多

一直都踩住班top上行

有冇課？

松田嚟

收到風武漢人黎

後手唔係要先拱橋咩?

可以收工唔洗課了

中埋簽點跟

想要しーちゃん同夏鈴

3張ssr仲咁多要求

又要開始打活動拎石抽老婆

hea打算

課多左一萬都唔中み一ぱ呀

去馬

未撚打完就禁錯
日向坂46 4thシングル『タイトル未定』発売記念全国握手会・個別握手会開催決定!!
【日程・会場】

①2020年3月1日（日）千葉：幕張メッセ

②2020年３月８日（日）京都：みやこめっせ

③2020年4月4日（土）神奈川：パシフィコ横浜

④2020年４月19日（日）神奈川：パシフィコ横浜

⑤2020年4月26 日（日）神奈川：パシフィコ横浜

⑥2020年５月３日（日）愛知：ポートメッセなごや

唔撚去

40抽得1ssr 閪驚

ひよたん返嚟了

等影山

反而老井仲未出番嚟

おかえり
翻睇平假名推個陣覺得ひよたん幾得意
再睇埋今集日向睇就知點解hina同ひよたん可以玩得埋

佢唔想返出黎姐
營運都係咁叫話佢會返出黎
但佢都係keep住唔出現

其實佢去拍拖真係冇人怪佢
個個不知幾開心佢有人要= =

我都唔明影山雞雞做咩咁耐都唔返出黎其實

聽到消息嗰陣其實幾鄧佢開心

讀書咁勁，梗要考慮下做唔做偶像

咁忙

又有活動打

如果真係認真讀就冇時間做idiot了

日本放大假

又放咩大假

9up下

不過個班架仔都喺會癲咗咁打

個袋仲掛住隻恐龍

課咗但係課咗就抽唔中所以碎玻璃之後冇課過

40抽出得仲多過雙倍SSR

屌公平咩呢隻laji game
仲要有我鈴花

第二張鈴花咋

我都係得2張
推邊個就唔出邊個

慢慢黎啦，過一排就可能唔小心抽中

終於中啦我 仲要有簽名

垃圾驚第51張80級竟然50石都唔再俾我

即係睇落以為佢會好cool，明白個概念未？
同habu睇落嘅感覺唔同 睇樣同身材以為佢行文靜路線
解唔解答到u

記得你好似都係一樣打栗子榜，打成點？
到依加仲係得一張一單栗子 仲要係首抽時期中

打到後期仼務做晒根本好難拎石同key局住課

仼務已經卡住左 drama又睇哂

垃圾驚 搞到我宜家唔敢抽渡辺梨驚兩星期唔夠渡邉理又有新卡

14號完新春pool, 到時就會有一批新卡
梨加就交給我啦

啲歌我已經得返打xxx次先有得拎石
好彩今次活動歌又可以拎石

唔撚抽啦屌
再抽真係唔洗儲錢

藤原竜也真係好鐘意日向 最近上節目係咁提

又忍唔住貨咗單
結果50抽0ssr
我返去乖乖地儲石算

慣了

好花都有玩音驚

法國nibu個message啲片幾得意
訂埋先

排名邊夠架仔鬥入到1000已經夠
我平仔同栗都齊卡…課金的威力…兩次抽到保底…

想有個一齊打機既女朋友

有無睇過小坂魚幫nibu拍個條fortnite攞第一既message片
nibu真係好得意

有睇
都幾勁下
希望遲D會開台打機

日會lovedome好似叫做實況主打機

你現在聚腳於Apps台 / 遊戲台

遲啲會唔會喺showroom見到佢哋直播打機

如果女嘅申請會員 個icon係咪都係男定我㩒錯

登錄寫真吧

其實佢而家考完大學入學試未

唔洗課金抽啦

我驚我一開始填錯男性女嘅會唔會係女icon頂我聽日重整先得

無留意 你日後要去握手睇con係咪都要登錄左自己個樣先

好似唔使但係攞會員證嗰時

恭喜
無野係爽過搵中推

慘啦日向vol2有加藤史 儲石都唔知抽邊邊

今件絕對不能笑無左若林bb cosplay

會員證？垃圾黎得一張普通爛鬼卡 性別無影響的

想問下用香港卡係咪都過到

記住二月情人節 呢啲game最食水嘅其中一個元素

我暫時仲未穩首首ss仲差2首先全fc
唯一一首打咗100次係nobody
覺得啲仼務唔夠用

係真呀 攞完唔知放左去邊了 作用=0

我打咗5x名因為最後一日通宵 攰到突然瞓咗成個鐘
醒嗰時已經追唔返 啲event歌道具都未用晒
我都推平打栗子50左右都入到平100

係 任用的

頂都係重整 日本check得嚴

抽con唔會理呢個野

其實冇人理的
fanclub membership冇實際用途

日本check得嚴=笑話

咁有咩用，原本想申請

用黎抽飛 但唔係check呢個野

岩岩搞掂左了
雖然唔知開黎有咩用

睇con唔係咪瘋狂對樣咩

小妹大大話話睇咗幾廿場 求其望下就吸落emtg到
個場大多少少連樣都唔望=.=

好想要

小妹咁靚查飛啲豬西望多你眼都自卑啦

抽野同買限定goods個下有用囉 其他都冇咩用的

下 借證都入到架喎

同你個人一樣無能用的

呢位CHING都幾撚搶口架喎

望都唔會望

你瞓我咪唔搶口囉

咪撚教人做犯法野啦

你唔搶口我咪訓囉

誇張手法黎 CHING你理科仔?

我都信咗半個理科人

禾老婆香B真係個好好嘅女仔嚟

同意香B係個好女仔

訂Message個度 有冇邊個比較多野睇

全部日向都多

睇con 巨

隔離post見到

有冇咁急呀
仲要喺接送車搞

陰公.....白麻畢業 濱岸回歸 欅就得呢d新聞

難怪友香想喊

staff無野做ma

笑左文春挖唔到其他野咩

挖

作

成日覺得文春針對欅既新聞好假
水份多，寫完就算，大部份都冇fc
不過營運都係垃圾黎
今次終於燒到佢地啦
係咪諗住仲係笠水冷處理
就算係真既都搵錢買咗啲新聞返黎先啦
我就唔信文春事前冇向seed and flower屈過錢囉
可以任得啲記者登晒出黎都幾好野

同守屋

其實喺日本，依啲唔直接關欅坂嘅醜聞影響大唔大

阻人扑嘢會畀人爆春袋架
日本出生率咁低，咁咪幾好

4單

片假欅

只會增加櫸粉對營運嘅增恨
無乜影響

拑錯推文sor

C係咪亞門先生

無d甘既事

治療平仔傷勢

3單後續

無影到相既新聞 咪當得啖笑算
爆呢d無謂野 好過爆d大鑊野出黎

文春可唔可以爆下9單幾時有

我估C位應該都喺小坂

比返美玲做返次未

營運有冇plan緊都成問題

這樣喜歡你可以嗎
無D咁既事

喺就好

好憎佢地咁樣打落水狗

唔想又菜菜C

本身都多job再C真係驚佢頂唔順

唔想小坂做第二個平手

最慘係連twitter都冇人講
個個都read完就算

扑嘢人之常情，笑完咪算
想知嗰兩個staff以後點見member

自己鐘意邊個就邊個啦

影響=0
又唔係MB事

叫佢爆點解唔出算啦

當笑話睇

未 難

咪話關平手事lor

欅坂有咩都係關佢事ga la

種子花ON9架喎

ace係咁用架啦 有邊間公司唔係咁
#八二法則

唔見啦大佬 咁老尷

真
分分鐘果2個staff咁緊火都係因為平手

平手句僕は嫌だ激發咗佢哋嘅性慾

做多左喇呢個又

你都做多左喇

咩啫
世界上只有愛，一齊嚟個浴室旅程？

me輸了

唔做多邊有野寫落去

同隔離老野團果首差唔多 懶撚到

果然俾人串

有個人留言話好想做車

有試聽未

久美

右邊肉酸到

老婆正到痴線

你好撚On9添

眼鏡魚

聽講話去到四月
推推下首跳落泳池可以下年秋天準時唱

混色飯之死期 三月飛到七月

唔撚飛咪得

上年只計欅都二月飛到九月啦

po個死人比大家睇下

我喺外國討論區見到

但係好多外國人get唔到，淨係認為係講笑話欅坂出九單

出咗九單？
無咁既事

今日一出title已經勁多玩法

ライブ前
「俺の嫁、俺の嫁、○○さぁぁぁぁん‼️」

オタク「ソンナコトナイヨ〜！👋」

今日同人傾開4單個標題，我朋友一聽到就話其實同キュン個旋律都幾match
そん~なことないよ~
そん~なことないよ~
そんな~こと~ないよ~
如果做多咗Sorry

嘩，乜個死人有接過job做？

左邊認唔到

原田まゆ

中間呢

Oda?

咁都認唔到 面盲

そん~なことないよ~ 用キュン嘅旋律覆「俺の嫁、俺の嫁、○○さぁぁぁぁん‼️」
立即串

握手可以玩

中得3張京子即係咩意思

中得幾張水水😣

【BOMB2月号本日発売】
日向坂46が表紙巻頭！小坂菜緒・東村芽依・河田陽菜・松田好花/HKT48田中美久・水着グラビア森保まどか・運上弘菜・地頭江音々・豊永阿紀/SKE48高柳明音・荒井優希/モーニング娘。'20/青春高校3年C組ほか
Amazon→
7net→

【BOMB2月号本日発売】
#日向坂46 表紙＆巻頭大特集!
小坂菜緒/東村芽依・河田陽菜・松田好花

さらに楽天ブックスでご購入の方数量限定で
こちら #小坂菜緒 ちゃんの
オリジナルポストカードが特典に☆
楽天ブックス→

【BOMB2月号本日発売】#日向坂46 が表紙巻頭に登場!
#小坂菜緒 は、冬の胸キュングラビアを16ページで! 制服＆ダッフルコート、そしてチェックのマフラーという青春グラビアからリラックスした部屋着までたっぷりです☆
Amazon→
7net→

日向坂46小坂菜緒、美脚輝くパジャマ姿に胸キュン

玩呢隻垃圾驚兩個月都抽唔中一張SSR菜菜
就知同我無緣

抽個握wor

無嘢 自膠

去見緒b未

去邊場
中7張鈴花 有d後悔唔抽埋1,2部

4月4 26

26

呢度d大佬真係又有錢又多假

菜緒b 15中1
又比fortune music 逼害

抽佢中到已經要還神啦

如果佢無爆醜聞，今日就會俾班大愛叫埋做好女仔

駛唔駛去多幾間神宮還神😑

咁如果有佢

就未必會有ruru
更加未必有菜菜

除左空 仲有咩可取

佢同牙ru唔同水平 牙ru都唔係補佢個位

無佢有可能唔會專登收多個人
不過都可能係營運想做下話題

你有空嗎？

可能有横野咁正呢

又識

保乃

正到

孖辮妹

本日1月9日(木)発売の「BOMB」2月号の表紙・巻頭に小坂菜緒が、中面に東村芽依&河田陽菜&松田好花の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています🦔

ぜひチェックしてみてください🌟

#日向坂46
#東村芽依
#河田陽菜
#小坂菜緒
#松田好花

Bb

我想問吓秋葉原邊度多日向坂生寫真賣？

會場

でらなんなん
trio
リバティー

新春送既免費卷出4張

件恐龍衫真係公廁嚟

叫人去でらなんなん買嘢想害死人咩

你見第一間就打佢個名你就知我咩料啦

同一個廠 都係用個d道具 借黎借去都係個幾件

個位難行到

遠少少啫

遠唔係重點

貴少少啫

不了

個前半得15回...fever chance仲要成日唔過100%

乜水

50%我都照殺等唔到仲衰

限次數擺明玩我呢d廢team玩家

可唔可以15次全部打到曬ss先係大問題

麻友雞0502

後半戰諗住打唒pro攞石先肯定多過排名擺到嘅石

master高過21lv唔係好打到

一路清任一路練master歌
Btw唔係好打到係點 唔高分定係會live fail

有低combo clean 有fail過 2樣都有
宜定家pro都打哂 局住練master

你打唔過master不如打pro

好想瘋在同緒b過日晨

係呀 而且d team高極都係拎s
ssr好難升 邊有咁多旗仔

有無記得每日入shop買鎖鑰

我有好多旗仔然後我五色嘅隊都可以ss

反而唔知鎖鑰買制服點用

玩左一個月左右點同你地比呀

你興奮到字都打錯= =

呢件係咪京子借比美月嗰件

淨係對果一隻歌有加成 打其他就下面紫色果啲加成會消失

無九單只好考古，原來呢個仲細過平手

ic 唔怪得買完唔知去左邊

買制服係咪對個首歌都有加成？
我見佢個d 運呀pe呀既數字好似唔同左？

果啲影響好少可以唔駛理

要對返啱歌啱色啲分先加得啱
有啲唔係因為event歌會轉做第二隻色好難入隊

所以制服鎖匙最好升翻相應顏色嘅卡如果唔係一啲用都冇

原來廢既
即係制服制係用黎企係舊地磚上面跳舞

歌曲加成都要幾乎開哂花先去到
我有排 唔急啦

如果你剩為左歌曲加成行個條路咁開，開花率其實唔洗好強就到

我因為太廢，強行行捷徑開打破玻璃，個開花率都係五十左右

直接開最尾個花嘛
ssr開花要好多鎖匙 有時無衰上黎連重覆r都唔出...

總合力 10萬

有得買就最好買啦
著左制服 差唔多等於開多3格花

至於抽到第二件要唔要買，就睇你鍾唔鍾意

有時活動歌會轉其他顔色/全色
所以同一般顔色唔相應都有機會出場

不過嗰啲開花素材真係好難拎
冇活動獎勵一日先1x個，升滿好似要800個

記錯開花key 自

まんだらけ都有

有少少想見久美
但唔記得抽第一輪是咪rip

關西得京都個閪場

でらなんなん自從搬左之後就冇去過 要行咁遠
反而去大黑屋後面間格仔舖多

久美唔怕

まんだらけ可以一戰
上次有朋友去掃左一堆

我開到咁款

我都會為左開相由中間開起先

我會睇ssr
如果張ssr有制服既話就開中間 無就開右邊
60鎖鑰盡量最後開 因為三圍加成無前面加得咁多

開花真係好煩 鎖匙又難拎 抽卡又唔一定中個個mb既重覆
d ssr有排升 都係睇任務咩屬就升咩先

識整蘿蔔糕既女仔一定係好女仔

又好似唔差

你企開啲啦你

乃狗躝啦

蘿蔔糕=.=？

sor 我表弟有啲弱智

點解平手塊面依家咁圓

似原田真由多啲

肥

到底你細個發生咩事先可以搞到你個人咁on9?

係粒柑度畫公仔再放係頭上面真係好可愛
不過你地個個都唔記得我菜緒b其實唔識煮飯
要煮飯當然要揾佢家姐愛萌

害羞的波

京子你咗啲乜嘢！

咪咸濕啦

我煮畀佢食咪得

PR[公式]日向坂46初主演ドラマ「DASADA」2020年1月15日水曜深夜24：59からスタート！全メンバー総出演！青春学園ドラマをお届け！

不了 我唔想我bb食壞肚

幾時先抽得中着物菜緒b

健康性感 得你諗埋D咸濕野

有井口

我以為佢繼續休咋

套劇2019夏天拍 個時佢都未休
唔通宜家先黎cut曬佢d鏡頭咩

細細聲問玉光堂有冇人幫手想要佢嘅店特

嗰張好靚

不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

邊位手足心情好？

你

搵錯人了

黃心穎都cut唔到，咁佢都cut唔到

請問大佬們，邊隻歌既master 叫易d 想睇下有無得解A者

最低lv 咪最易

未熟快完又易

渋谷川

有時打高d難過低d
算啦，應該係我手殘

你不在lv最低

高d 咪難d
涉谷川 應該係最易

キミガイナイ(lv20 應該易

個人睇法
你不在（20 太陽制服（21 未熟同風吹（22
然後302號室體感唔止22難度

302開頭ruru有句我成日會甩一兩粒
個譜面係咁 >——>
我打危險計劃會成日甩slide 唔係就全master夫晒
未熟真係好好刷最短嗰首

渋谷川 x2

302 係我最後FC 既lv22 master
攪好耐成日都係miss/good 1粒

個look好似之前已經見過咁

Wa 老到

醉曖坂道老女人s

老女人先正

我老婆梗係老=.=

好耐無見牙茜黑髮

完全似有五歲小朋友嘅母親

DASADA主題曲

主題歌ソンナコトナイヨじゃないのか

革命青春の馬

tgc都比幾多時間日向 又著dasada制服行catwalk 又公佈主題曲

睇個期邊gp紅就會長

又係小坂做C

美玲去到最後

美玖上一排 鈴花上二排
點解美玲會跌咗落三排

用完即棄

比本po大佬燈死

=.="

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

點解會咁架

nibu個表情

nibu啲顏藝真係冇得輸

都話欅執得

運營欅寫咪打咗針預咗解散

ソンナコトナイヨ...

執咗嘅話以後唔去日本

執？有冇考慮我感受

ヒント:歌手

唱歌邊有欅份

欅仲有錢賺嘅
個營運會唔會咁易放棄呀

十連抽真係同我唔夾

1000